東方昇全版廣告單野，杜汶澤係咪柒左？

吳文遠3月29出左post

東方昇自己回應

你死喇 咁樣反鳩兒登之父
等沉post喇

吳文遠幾大方

其他唔知 但所謂獨派特徵係小氣

生意

佢有咩資格反共呀屌
佢自己都自我審查啦on9

兒登仔會當睇唔到

你死啦杜汶澤唔屌得架

果然沉post

推下先

被神驅跣

Del post未

推

衝出黎柒?

單野過左成日都冇上連登時事台熱門，就知道肯定係柒到冇得兜換轉係社記咁柒法肯定畀連登仔瘋狂鞭屍

連登教父杜汶澤講得嘅一定係啱

exactly

諗起廢陶鬧人戲子無情，講足40頁

依個post神駒出先？

信得碌撚嘅智力係有啲問題

杜生扮睇唔到 狂出其他post想洗走個屈人status 好肉酸

推連登杜粉對呢件視而不見

上次我開個post好多打手,今次班打手去左邊

fans出黎應下啦

好肉酸

班打手未開工

推到上熱門

同碌撚fd底
對家又社民連
手快快咪柒撚左LOR

出黎回應下啦打手

我都有睇你個post

今次係大將軍贏啦

有啲人就係鍾意聲大大，覺得自己啱晒就屌柒人，去到盡，唔留番少少下台階

杜狗柒完扮無事

其實碌落小小已經見到大將軍星期五個post 杜生真係叻唔切一見到好似有位入記屌左先 同仇思達真係一撚樣 唔怪得咁friend

Push down la

推推推

痴得100毛多變弱智

最柒係關埋留言功能唔俾人留言

佢既facebook好似一向唔比人留言

下面係咪炒車唔知？

推post先
呢條垃圾都有人抬

啲連登杜生打手去撚曬邊呀? 仲唔撚快啲出黎護主

咁唔關100毛事既

Push

我見有人留言㗎，可能剩係開放俾friend子啩

原來facebook有只給frd留言既功能

盤菜瑩子又係仇思達d “益友”

成班剩係識屌，自己又唔行動去登廣告

杜汶澤同班鍵盤戰士有咩分別，撚樣一條

杜汶澤呢條友聲大大，無料到，四圍結怨為樂

黃毓民講咩都當真理，一知半解就學人論政，印象行先，從來唔會求證（到黃毓民言行不一，佢就會選擇性失明）

我諗係一場誤會黎

好明顯啦

仲有啲益友呢

杜汶澤回應下啦

佢忙於瘋狂出 posts
而家唔得閒回應

又推推佢先
呢條友又冇實力
人品又差
但因為反共就有人捧
咁同啲蝗蟲盲捧奶共藝人有咩分別呀

駁唔到連入黎留言都唔敢

短時間出六個post推到沉底

當件垃圾係神咁拜

成日開口埋口鬧泛民左膠點點點，到自己友柒左嗰陣就扮睇唔到冷處理

？

又推推佢先啦

應機啦杜生
我知你班伙計睇到既

杜文澤係撚獨派

LM

廢物藝人，仲未收皮已經係天賜良緣，仲妄想靠網台翻身

推啦

巴打唔駛再推嘞，如果認衰左早就認了，何必再浪費時間

熱門啦喎終於
可惜都係冇人回嘅
換着第二個一定瘋狂恥笑緊啦

垃圾狗又講嘢

廢柴杜狗同佢隻狗仇思達一撚樣咁撚廢，對政治一知半解，正仆街嚟

都好過100毛嘅，100毛柒咗會del post

難為盤菜盈子

全中

盤菜有炒車？

Keiko Myth Or 吖

仇思達氣急敗壞
牠首先指責吳文遠偷橋
發現柒左之後 牠指責吳文遠早出post但冇行動
同埋話吳文遠會落格

但係東方昇出完post有咩行動 東方昇都可以落格俾100毛
仇思達呢條私怨撚最好快撚啲死

冇撚錯呀
一知半解都算啦
佢又唔係咩政治人物
可惜佢自身又冇乜實力
成日走出黎鳩吠
靠鳩屌人黎搏人氣
十足十啲冇墨水嘅死mk喺到扮型
係得兒登仔先會捧佢

誤你老母咩？成日上黃毓民個MyRadio閪台做嘉賓，又成日打俾仇狗個台度鳩噏
成日想食本土，偽港獨呢兩條政治水，扮晒好有政治取態
但係就無料到，套戲G殺直程好少人睇
收皮啦杜汶澤，仇思達，呢兩條冚家剷快撚啲仆街！

班垃圾fans自知理虧唔敢留負評呀

都唔明點解連登仔咁鐘意杜狗

正評又落唔到
負評又禁唔落

所謂本土港毒派之流就係呢類貨色

係柒左 不過睇漏眼啫 又唔係柒婆種柒

其實見到東方昇同大將軍都回應得好大方，好值得一讚

連登之父都屌

快撚啲收檔啦條抽水狗杜汶澤
真係咁撚敢言就唔撚使刪撚左 抽條臭雞KOL 果個post 啦
（逼餐廳炒人果個KOL)
對住啲惡勢力咪又係要含
由N年前開始根本就欺善怕惡看風使利

屌你老母杜汶澤
你睇下你套戲G殺幾撚咁少人支持
成撚日想食政治水，你食唔撚到你呀屌你老母
你以為班偽港獨傻鳩真係撐你咩？垃圾！

慘

杜汶澤都屌…他日香港建國你收硬皮

竟然夠膽喺連登反杜汶澤,死梗喇

仇思達呢啲茄喱啡柒左無人理姐
杜汶澤身為公眾人物好心醒目少少
有光環大晒咩

仇狗唔係有三千個港獨益友架咩，呢位首席港獨派KOL
點解唔去睇杜狗套G殺，坐滿成個場去？
定係班益友根本係網上威，現實閪，唔會出街果D?

有無諗過個光環係幫自己吸客

連登仔契爺都夠膽串
小心班契仔追住你黎咬

等左好耐都未有人敢出聲

打手:杜生份人好真,有嗰句講嗰句

碌撚教派，自吹自擂，講多過做，寬己嚴人，雙重標準，永遠正確

又真係連負皮都唔夠膽入黎放低喎
班友平時唔係聲大夾惡架咩

依個電影票房網幾得意，請問係邊度睇度？

呢樣嘢佢同梁振英一樣 都係friend先有得留言

係late show留言

堆

thx

吳文遠 post 條捐款 link 同銀行戶口都係連去社民連戶口，講真盤菜呢句無講錯，入左落社民連戶口，啲錢點用 who know?

杜狗係連登之神，樓主睇路

未出糧

最憎私怨撚

不嬲都唔鐘意佢平時粗俗鹹濕以為自己好幽默
為左討好d香港觀眾扮哂關心時事 點知柒撚哂

要巴結班智障

睇下連登就知，追擊人永遠都比做其他野落力

杜汶澤應該唔會咁得聞睇吳文遠fb，再去cap圖屈人。應該有人send圖比佢然後中伏

有睇開杜汶澤 但呢鋪佢真係柒撚左
但目前佢都未開post認柒

吳文遠係社民連主席，個眾籌係社民連發起，用社民連嘅戶口有咩問題?

定係你覺得每次眾籌都要開一個獨立戶口呢? 個戶口又要用邊個人/團體名義開呢?

任何個人/團體眾籌，你都無法100%保證捐款冇被挪用作其他用途。而事實係吳文遠已經出咗post話捐款已經夠數，叫人停止捐款

利申：非社民連支持者，今次一蚊都冇捐，只係覺得私怨撚柒咗唔認好樣衰

Between, 應該係”who knows”

開左好多post洗走佢就有

未派飯

討好盲反小眾

兒登老豆都反，大膽!!

樓主呢次我都幫你唔到

pish

就算真係開個新戶口，佢地都可以話吳文遠夾埋蘋果日報借登報cap水，根本點都有位入

眾籌一開始係吳文遠個人名義發起：
1. 星期二出個 fb post 都係吳文遠個人 fb 出，社民連 fb 轉載。
2. 嗰個 post 出張圖無社民連 logo。
3. 上星期五第一個 post 亦無提社民連。

咁點解捐錢會係去左社民連戶口？咁人地串佢入錢有乜嘢錯？

你知唔知出面大把眾籌網站，幾多人捐錢，收到幾多錢，全部公開透明，呢個眾籌意義就係要人多，佢而家俾個社民連戶口，幾多人捐，收到幾錢只有佢自己知。

如果蘋果日報廣告會因為眾籌多番，點樣籌錢蘋果日報都唔會介意的

隻整容奀星臭雞好鍾意搬弄是非

又成日痴埋杜汶澤仇思達個度博D狗公支持

機心重撚到

係柒咗杜生都唔會認

1. 即係你覺得吳文遠用個人戶口好過用政黨（註冊公司）戶口?

2. 你點樣肯定眾籌網站唔會做假數，然後同眾籌發起人對分餘額? 照你講法，搵會計師樓核數先係最穩妥嘅做法

3. 柯小姐明顯係寸社民連偷人橋巧立名目叫人捐款，咁樣都唔叫炒車?

你之後有個comment已經講咗喇，根本社民連做乜唔做乜，嗰班人都會搵到位入

你睇東方昇會唔會寸返吳文遠話佢做乜用自己戶口?

仆街杜汶澤

我一直講緊有大把方法去令件事做得更透明，當然你可以話用眾籌平台都可以呃人錢，但今時今日搞眾籌仲係叫人存錢入去銀行戶口，會唔會 out 左啲？當你自己都做到咁唔透明，搞眾籌又唔用眾籌平台，咁人地串你入錢都無可厚非。

柒到咁返廚房啦

好撚小氣

剩係識爆粗做節目就知呢條友唔掂
佢個節目無神剪輯真係無人會睇
杜生基本上同d地盤佬差唔多級數

唔係話咩，係落格就唔會話籌夠截止啦

眾籌平台嘅錢最後唔會入返銀行戶口/PayPal? 用眾籌平台就唔駛叫人入錢/捐款?

撞橋就話人抄，柒咗就挑剔人唔透明，「小器」二字都不足以形容你，你都係走把啦

我捐錢俾本土派都唔撚知用左係邊啦，
同埋人地話截止唔好再捐，
啲錢點用 who know？
咪撚白痴啦，有冇登頭版即刻知啦
你憎果d人，人地做咩都係衰架啦

冇既，
上次單野令佢意氣風發，
以為今次依樣畫葫蘆，
可以再來多次次

岩，強烈要求本土派所有政治團體公開晒所有數目，包括大奸狗黃毓民，唔好再派仇斯達呢d垃圾出來吠，開youtube channel賺幾撚多都冇講啦（有留意開仇斯達既頻道，都知開左廣告，當初咪又係話一毫子利益都冇，唔好再話自己係小市民，以佢今時今日本土派既地位，講句野都轉風向啦，仲小市民民）

邊撚個眾籌平台？

杜汶澤柒左佢家陣有咩反應

仇狗一向鬧泛民就一個標準，對黃毓民同埋班所謂獨派班嘍囉就另一套標準
老老實實，偽港獨班星火同盟，學牲動源，香港民族陣綫同關狗個學獨聯 (aka港獨聯)有無公開捐款詳情先？啲錢用左去邊都唔撚知啦！！
用番另一標準，仇狗係咪應該話埋呢班人一份呀屌

重以為你講緊連登

重有，班講獨派成日叫人聲援旺角義士，但係今日高院聽求情撐容偉業就擺明係黃絲鳩嗚團，親泛民果班人
送容嫲嫲上的士都係佢地，有曬圖同片做證
我都好憎泛民左膠，但係人地至少都肯做戲交到貨，唔排除入面真係有d咩路線既抗爭者都支持
咁我想問下班獨派死撚曬去邊？鬼影又無隻旗又無，支援義士啲錢去曬邊？？

杜汶澤同黃秋生依類人無論自己有錯，永遠唔會認低威

算啦 佢都上左神檯
做乜都啱

隊長係咪就係喺呢一幕度行樓梯畀人射死咗？

我個人好簡單 我俾/捐錢 你做野
我理得你用咩名義/户口收錢
你收左錢做好要做既野就得
剩低既你捐又好自己袋又好支援抗爭者又好
我唔會理亦都唔會葡萄
我每次捐錢要追究尾數去左邊咪好唔得閒
你交代剩低既數目同之後做乜係你自己決定 我最多會欣賞你

而家我唔妥泛民就係票我俾左你
但你hea做甚至唔做 下次想我俾票你
證明俾我睇你會認真做野先
本土/獨派嗰班垃圾就更加唔駛提
除左玩鍵盤仲識乜
呀 識周圍屌人既

利申:中立

杜汶澤不嬲潛水同走佬最叻

柒到

只限兒登

又話識道歉既?
依家屌錯又做縮頭烏龜

都唔知點解連登仔平時咁撐佢

呢個post要長期人手置頂

杜汶澤啲post真係當笑話睇下算
佢啲post唔係第一次無求證/核證就出街
我記得佢自己唔識寫「伶仃洋」求鳩奇用啲同音字係google map search唔到 就話政府高管鳩噏啲地名出嚟
笑人柒 點知最柒係佢自己

Aggrr

杜生仲未道歉？？？

傳送門:

輕輕一推

愈來愈憎佢
刻薄當精闢
做節目搵條大波妹襯托自己，玩下佢當笑料
膚淺到不行

網絡獨派九成都係葉公好龍，淨係係網上兇狠

你話冇乜影響力都好
鳩嗚團先係最撚堅持同無私嘅一班

不惜用私人ac問佢

偏偏有好多人好撚鍾意睇佢
民智繼續低落 有咩觀眾咪有咩節目囉
呢個年代 只要你肯消費反共情緒你就有觀眾

以佢為人咁自負同小氣，小心佢會公審你啊巴打

如果佢只係敢係佢自己fb圍爐公審我咪由佢囉
我又唔會星期一返工比老細炒既

網絡獨派鍾意鬧泛民r光環，根本最鍾意光環嘅就係佢地自己，淨係識做啲低成本attention大嘅野，去法院聲援呢啲冇乜attention嘅野就點都唔會做

本來正常人都覺得泛民主左膠on9，所以當初先有本土派出現，但後來發展到有班人唔理好醜都鐘意圍爐屌咗泛民左膠先算

特別果幾件kol藝人已經走火入魔，成日刻意展示人睇自己本土 敢言，人地唔講果啲我敢開聲串咁，好似講多句粗口 敢笑人 大撚晒

但有時佢地笑泛民或敢言啲位已經好勉強，變成圍爐跟風，好似今次咁，不過本身呢類人連登最多人buy，杜生 盤菜 仲有之前件游學修都係

根本呢班撚樣本身理念同頭腦都未夠清晰，以為自己本土敢言，其實只係本性鐘意笑人為樂，結果笑多過做

我都好撚憎左膠例如杜民連，但最近次次有咩事結果都係班泛民左膠做嘢，eg 去法庭撐梁天琦 美國隊長 今次搞登報 早幾日眾志示威

冇對泛民左膠改觀，但唯一一樣 佢哋一定好過杜汶澤班友係佢哋膠但一直保持信念同耐性做自己想做嘅嘢，但呢班衝入場嘅「本土」藝人呢?

多一個新名詞 - 本土膠

本土都有一個星火基金既

Genius Bar 主要睇盧覓雪

呢條柒頭，成日掛住本土屌共光環係到懶正氣，其實就係根本奶唔掂就反手玩另一邊R支持者，永遠去到最後兜唔番就扮on9了事，句句粗口狂講鹹濕笑話以為自己轉數好撚高

巴打 笑吳文遠但嘢肯定係杜汶澤柒
但係呢單野你柒左喇

杜汶澤係笑陳茂波寫錯字 唔係佢自己寫錯呀

依單係陳茂波柒左

澤哥
真係想你應下我

群得碌撚同仇狗多咪咁囉，成日私怨上腦，氣急敗壞。

除咗淨係識得屌泛民左膠拎政治能量同光環，仲識做啲咩？

話人左到膠化，自己就為屌而屌，屌到膠化

算啦，班友跟本double standard，屌人cap水，自己又叫人勤課金

佢哋自己都冇咁透明啦，唔通碌撚收東方老細錢都要俾盤數兒登仔睇咩

除咗玩鍵盤仲開台

開本土兒童台

都係果句，要回的一早回了

盤菜同杜汶澤呢啲人講野完全唔負責任

朋黨大過一切

其實本身登廣告去理梁振英已經好撚幼稚
而家係繼續鳩化，真係小學雞得誇張

抄登之父

呢個撚樣咪又係執人口水味尾
驚人睇100毛唔睇佢垃圾青奴

最嘔心係盤菜臭雞一邊靠100毛搵食 一邊痴成日屌100毛班宇宙唯一本土派

真係好中
無得救架啦

條7頭貼條link出黎 叻唔切

佢地最叻上網圍爐取暖

眾籌平台開戶夠晒透明先進？
科水14%服務費先啦
你搞清楚狀況先啦ching

利申無捐錢非支持者

眾籌平台係咁貴

真心覺得香港愈來愈唔掂係因為呢班友成日係度根根計較

370冇左

笑左

係，2525

根本所有人都係為自己做

有冇懶人包

啊澤我地撐硬架喇 唔準話佢

出黎屌人未呀杜狗
平時唔係好撚惡咩

出面班友開始係度轉移視線，話籌錢登報冇撚用

仲講！

哦，你吊電磁爐就小事姐，吊方丈？你4硬la

大將軍 做咗 廢土 代罪羔羊 ，有D慘
做嘢都 些少掌聲都冇………

笑死，呢單野就推極都係10幾版，
d人死晒去邊，
出來反駁下都好阿阿

仲有人偷偷負皮

東方昇話登報果陣，大家都好興高采烈

似唔似杜生?

CY始終係今次最大勝利者。

佢有冇覆你？

無

唔應錯扮傻仲柒過炒車

再推推

推～

仇斯達開台，又用果d point攻擊社民連

仇狗杜狗盤菜雞幾時死

冇聽，大約講乜

唔係中意聲大大屌人咩？
好似上次屌個電台主持咁好撚叻架
而家呢？

平時屌下杜汶澤就大把打手、傻仔fans出黎洗負評，出黎駁
而家死撚哂去邊呀

人手置頂

道歉未？

又一星期扮睇唔到啦

平時屌689屌大陸打壓創作自由又聲大大好撚敢言
之前抽個KOL水又點解要刪post呀
說好的不畏強權呢

杜汶澤又衝出黎柒

仲未肯道歉，仲要like叫吳文遠做少D柒事果個回覆

既然係柒事，當初就咪屌人抄橋啦

睇死條友實會出黎抽 安心水

直頭唔撚應
仲以為幾撚正氣
咪又係鳩流流既垃圾

杜汶澤

係時候推返上嚟恥笑先

連登仔契爺唔鬧得

杜狗

杜粉又開始活躍了

杜狗打手潛撚晒

屎忽鬼

up

吳卓彰

佢唔係柒 只要有位佢就入 政治任務 佢兄弟仇思達黃毓民露曬底啦

杜狗只係識聲大夾惡，唔識查下先，用自己第一感覺就以為係事實

四方樹敵 八面威風

阿澤可能唔記得出糧比打手 咁耐都唔見影

202525, 推

杜汶柒